唔好忘記打響今日革命第一槍既係一眾司機大佬

冇大台 冇政黨 係佢地用肉(車)身保護行動

今次成功反cup 佢地功不可沒

全部都好型 尤其是第3張

最型係dc9我以後唔盲反了

DC9 睇線位嬴晒, 仲有錢收

城巴

多謝你地

尾二

呢個真

推到有司機大佬入黎

多謝佢地

G Class好有型

多謝佢哋

注意力係有限資源
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post

認同請幫推

不過一陣比畜牲告襲警

有的士義載

呢個? OP係新巴黎

呢班全部都真心為港人同前線

睇相都眼濕濕

有冇貨櫃大佬同泥頭車大佬加入